DLLM 3721 9902 係邊撚個

有冇人都收過，日日打兩三次，又唔出聲

junk call

垃圾電話

通常有傳銷電話 我都係祝對面全家生性病 老母俾狗屌

我都係想識朋友姐

重點佢會4am打黎，身邊好多人都收過，唔出聲架